復4 想問美美隊長最後點解會變左呀伯

佢穿左反去 咁果個時空咪有兩個佢？

另一個佢雪藏緊

一路好走

劇透撚

Block多個
利申：一早睇左

已舉報。大家唔好推

Ok

係咪即係所謂的一條LINE,係因為算過去既人到之後都會做同一樣野.所以之係佢地無張LOOP,無平行世界?